你寧願身高168cm定173cm?

假設你係絲打（或者你真係絲打），若只有呢兩個選擇，你會點揀?

168cm
173cm

可以留言講下你哋嘅睇法

有錢嗰個

唔知點解淨係想高d

利申：已經係168

大波個個

Me 185km

嘩屌，有隻五毛狗公喺度

啲女知道你咁撚鍾意共產黨都唔撚會要你啦
你都係收皮算啦

其實我係一個身高168cm嘅絲打。我有個friend都係絲打，同我差唔高, 但佢同佢啲屋企人就吹水話佢有成173cm。試過笑鳩其他15幾嘅人，又成日都有意無意咁吹噓自己生得「高」。

我本身覺得自己嘅身高都算ok。但見佢咁，就喺度諗有173cm係咪真係咁好，咁令人嚮往。

撐得共產黨都係五毛狗/蚑那狗

高有西用咩
靚加大波先再算啦

168岩岩好 人地望去會以為你有17幾實際上冇咁就 173高到買裙買褲都難
利申168

我得162（矮）
但靚+大波

係咪要比你笑鳩

又係你
你當呢度名校secret？

168
我已經173，想矮翻啲

屌, 我以為名校Secret唔撚會post所以我先擺上連登。

我唔會笑你呀，係我個friend喳。

佢唔知會唔會再高，我都驚佢有日會笑撚鳩我。

咁173係正既

身材>>>>>>身高

打波爆到籃係我既夢想 不過得174爆條撚咩

咁高好難搵男友
香港普通d仔都偏矮

五毛狗公格
噁撚死

睇絲打既自述，外表應該近乎完美

你問樓主個fd會唔會笑尻你先啦

冇

哦

162堝
矮東瓜

無圖您講乜都得啦

都冇

大多數高既女仔(>170cm)都又瘦到排骨咁又平

你想我有咩？

168
利申：167

173同168都係矮

咁Facebook account我又有，仲唔止一個

不了，唔知你乜水，同埋唔想自爆。
btw我嗰啲fb account係冇自己個樣

個人認為女仔over170太高
168已經好好

靚加大波?
圖?

絲168已經好高

叫我露奶?我屌你老母！

168香港女仔黎講都算高高地，唔會笑你矮掛
同幾多歲呀？應該都高定啦

又係呢篇文，屌你

係呀，吹呀？我屌你

之前見過最完美女友身高
162排第一

睇番原來第一係168
不過162著對厚D既鞋都夠

係吖我成日著少少踭既鞋
出街啲人好高 鳴

185km？～

加4吋踭 18O～

168 岩岩好！

利申 170 都覺得太高

平底173好d
168扮矮日系又唔夠cute
扮高歐美又唔夠腳長同型

利申 高165~167 覺得自己個高度好尷尬

其實幾好～3-4吋踭都係17X 剛剛好

171cm想矮啲，女仔咁高唔好 香港地啲仔又唔係高，一出街大把仔矮過自己

155 架妹 無敵

想168本身155173又好似太高

其實都係睇比例

利申174

168香港女仔嚟講唔止高高哋咁簡單，直情係高

173啦
生得高睇落去型啲可靠啲

女仔真係唔好咁高
太高係好難搵男朋友

玻璃心唔撚鬧得？狗公

我覺得168 同173 唔會差太遠 , 去度呢個高度最緊要睇有無波 ...

女人從來唔係睇高度
山東婆夠高啦
咁有意思咩？

17X都有幾高呀？
叫佢一米八先好寸柒柒啦
利申177

到你真係有170就會唔想架啦

死肥婆就算幾高都唔會有人溝啦！

Ex 168
唔知點解望落似有米7
可能身型比例好

167 啲150以為我高佢地少少
得160

158好啲
148更好

想要大波d個個+1
172 絲

利伸160，絲， 想要身形比例好嗰個， 波唔使太大c就夠

緊係長腿啦，高妹先正

女高有鬼用
靚先有用

唔靚嘅仲要高，直頭負分

係咪喺ig唔知邊個page開過po

呢個真 香港d仔愈嚟愈矮要17幾嚟做乜撚

女仔高緊係加分啦 但前題要靚 醜而高 唔係加分 係仲扣分

身形>>>>身高

俾你180但成塊燙衫板或腫到豬咁 你幾高都冇用

係，等咗幾日，名校secret都未post, 我以為佢唔會post，就上咗連登。

173已經高過我

唔怪得咁熟口面心諗 咁多人168

（168絲都係揀番168 如果可以我會想要162-5.....其實168都太高）

自己158 我反而嫌自己點解唔矮多3cm

女仔要咁可靠做乜野

女朋友176同我一樣高

Agger

利申都係168

173mm 我會揀

男朋友得170，不過佢話佢以前同過一個高過佢嘅女仔拍拖，但佢最後都係過唔到自己個關所以拍咗一個月就分手

利申:162cm

有無咁多160up
明明睇過stat香港女仔平均身高係158cm
上面162都比人話矮

唔怪得睇唔到

嗰隻五毛狗叫追捕兩米黑鬼

聽得最多就係啲仔話自己嘩乜你咁高既